移民難唔難？

最近d親戚全家要移民，話頂唔順紅黨...

唔易

我屋企唔係從商，又唔係專材，走唔到.... 好似留o係到等死咁

有幾百萬人陪你死怕咩？

做難民

越來越難移民 好多熱門國家都收緊左移民政策

走去邊度好

yes
當聯合國認定香港係會有人生問題就可以了 大家等呢一日 我未搵目的地 應該英國會收

我個親戚賣左層樓, 拎百幾球去投資NZ 既公司.... 宜家搞緊簽證

有錢真好

技術移民應該係最易個條路...

咁真係要睇做邊行，有啲行業真係難申請